恆指上晝跌6百點

冇錯呀 三罷+阻塞交通都只係跌600點咋
香港經濟危機就未嚇到林鄭/中央讓步呀

11:27
-824點